阿記一個角落裡 獨站以傷勢作伴侶

禁區中心那處 是對年青拍檔

絕對阿狗（絕對啞狗）
無人可勝似廢隊